[認真問］點解要燒法院

可唔可以有目的先落手 唔可以俾人有話柄我地係與法治為敵
就算個官幾仆街，法治精神同象徵意義點都要守護好

可能細佬短視on9 ，但真係有呢個感覺，如果覺得我分化可以拉 我都唔會推post

唔割 但希望冇下次同埋理性啲

唔係想屌你
胸襲警
禁制令
判刑不公

法治？
配合警方即日上庭審？

坐左幾耐？

好奇一問，有邊單即日上庭審?

禁制令

我知好不公，但我哋法院作為一個設施，係有一個神聖法治象徵意義，我唔想有藉口俾人話我地係野蠻人無視法治

想問下如果冇左法院啲人拉完會去邊？

最初返送中就係因為害怕大陸冇法治呢個問題，我哋呢場仗就係誓死捍衛法治，咁我哋有乜理由要破壞法院？

因為而家已經無

要搞就搞法官 唔係法庭

有險可守?
DOJ禁制令乜鳩都批?
觀星筆係攻擊性武器?
用胸襲警?
醫院黑警酷刑 判傷人?

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

除左禁制令即日審
仲有我地手足比人拉就即日提堂
藍絲就押後

法治已不存在
法庭已不神聖
破壞法庭就係象徵香港已經冇公義

做文宣 講香港步向非法治國家

五毛Hi

屌你老母臭閪

死一知綁架兩個 邊個都唔可以再單拖落單！

呢個問題我諗冇人答到你

五毛不解釋

唔係贊成燒法院
不過呢一句係有問題
我地怕大陸冇法治
而家客觀事實話比你聽
香港都冇
咁捍衛啲咩呢？

立法會神唔神聖?

一早冇左法治啦

點解仲會有人覺得司法係獨立

法治如果真係公義既話
唔會有群眾去攪佢

坐左幾耐

如果係咁 希望班五毛藍絲唔會狂攻呢個point
以下不推文

連登多五毛, 你地就話轉場, 同叫散水撚有咩分別啊？

我哋唔係燒法院，只係火化佢條屍

法治係法官同政府維護
一般市民有咩能力保護法治？
當政府同法官聯手破壞法治
推倒重來就係我地既責任

你又係左膠咁 想靚靚地咁輸囉
左膠/大愛撚/藍屍/偽中立撚成日都講
燒美心係野蠻人
打藍屍又係野蠻人
汽油彈炸差佬又係野蠻人
塞鐵又係野蠻人
塞馬路又係野蠻人
唔返工都可以話你野蠻人架
係咪所有野都唔好做?咁你爭取到D咩?
用念力抗爭?咁大家不如返屋企打飛機算啦

剩係想手足俾狗輪姦毒打 俾藍屍打死/割斷手腳 貪個畫面靚 唔會俾人話你係野蠻人?
被人打果個又唔係 俾人姦果個又唔係你
你左膠一日到黑為左畫面靚 推手足去死

真心唔明已經死傷無數 軟硬方法都冇用既情況下
點解仲有班人好似樓主咁天真 真係好阻膠
已經見到好多呢D post
由運動初期唔好掟磚唔好搞交通燈唔好放火唔好打藍絲 到今日都依然係咁

你覺得香港法律仲有得信?

屌你老母同一樣野開幾個post講係咪風向撚呀

我都唔同意燒法院

1.法律界人士冇咩人強烈反對示威者行為，反而大多數話政府唔做野。

2. 一旦成立左獨立調查委員會，我地都係依靠法律，將黑警入獄

3.大多數市民對法律係尊重or 視唯一中立角式作最後判斷對與錯，如果搞法院會失民意

我明白近排法律判斷有問題，但我都唔會對法律失希望，如果依家連法律都唔信，五大訴求會自動破產，我地就真係比人叫港獨。

其實根本如果當初唔係全民去反送中，你估吓班法官最後會唔會咩都唔做，然後話覺得條條例係無問題？事實係佢哋乜撚都無做過，唔好話釋法，就算你要話立廿三條，班法官肯定都會以政治中立為由唔出聲。
咁即係點？我唔知呀，不過如果本身個制度係對嗰政府傾斜嘅時候我真係唔會相信嗰制度本身
PS大家千祈唔好做犯法嘢

法不成法守嚟做咩?係咪未到自己比人拉上去鳩告都唔肯醒?

對香港法治表達不滿, 唔代表要燒法院.

唔洗燒都已經無法治啦
破壞法治嗰個係腐敗無能既政府呀

其實唔係無得諗 但執行起上黎有難度
有無人知周家明住邊？

一黎就五毛 你都唔好得幾多

都唔一定係藍絲5毛
總有人好似你咁諗
因為「法庭係神聖不可侵犯」呢種概念對於香港人黎講太根深蒂固
香港人普遍視法庭為神或皇帝般的存在
宗教法庭會以神之名進行審判
皇帝會以天子之名進行審判
大家會覺得法庭係權威 唔可以挑戰 亦唔應該挑戰
但其實稍為思考下就知道呢種諗法係好唔合理
唔通法官下下審藍絲就輕判 審黃絲就最高刑罰 大家又會接受？

法官的權力理應由人民賦予 亦可由人民收回
呢種情況就係人民有制衡法庭的手段
例如美國有罷免法官的權力

但香港有咩方法制衡法官？ 冇
所以先要火燒法院以示不滿
但我認為燒建築物只係警告
如果對方唔妥協 繼續利用制度的力量鎮壓
最終殺人係無可避免 亦都係合情合理

打法官係尋仇
燒法院係對法治失望 失去信心

香港仲係法治社會咩？

有法律又點
做野果班都冇法治

五毛又吹法庭就係法治

假設法庭頒令香港人死全家
五毛拉高衫袖：我殺埋老豆老母再自殺先，真係好神聖

我想強調，司法獨立只是法治精神的其中一環，卻不是全部，並非維護法治精神的唯一捍衛者。司法怎樣公正都好，就算法庭100%公正地控告犯罪者，但只要執行法律的人選擇性執法，沒有人將執法者的違規事件放上法庭，法庭也不能主動地調查警察，也不能主動地達致人人平等 - 石永泰 前大律師公會主席

你開啲post 我都駁唔到 當我錯啦

正正因為人民認為已經無左法治

唔割=割

就算個政府幾仆街，香港精神同象徵意義點都要守護好。